睇到同事狗咬狗真開心

一早又有花生食

星期六都要返工

Agger

死垃圾星期六要返工